所有星期一罷工嘅人幫手令到其他人都被罷工

其實有好多人都想罷但真係做唔到
小弟係其中一個
希望大家幫手塞爆交通工具
當然我都會幫手令到自己被罷工

光復香港 時代革命

推

push

Push

放心罷 我們一起罷

早少少起身岀黎幫手塞路面塞地底
唔係等收成 等俾罷工
不做free rider